大學停課係陷井 要求盡快復課

點解中小學唔駛停課？
大家唔好荒廢學業

pish

點解要復課

偽進仔讀好啲書先出po啦 陷井

btw黑警死全家

學校要人

可能老解or狗去一次過拉唒D手足

中小學唔駛停課
想問大學點解要宣佈停課

用腦諗下啦，你自己都答得出。on9 post